想問下寧采臣同款書包邊到有得賣？？

鑑於呢排成日落雨
要帶遮出街好煩
唔落雨又曬
發覺寧采臣書包嘅型號
好適合香港而家嘅天氣係街行走
想問邊到可以入手？

是日靚午！！！雞雞雞菜飯

有冇人哋咁靚仔先

咩？

喂 講心架嘛

你的朋友

咪撚埋堆啦屌你老母

點解

你做寧書生 我做葉仙女

你吠乜？

no gay thx 🙏🏻

保護禾小fat boy

100%係babychu

Me sisssssssss

哦

又嚟..唔識佢

呢個遮bb咋喎=.=

你改返名啦 點啊好聽啲

babychu個frd都話你100%係

55

未夠30日...

人 生 路 ……

太運動 唔適合我肥bb

快樂少年郎 ٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

可以話係confirm突

唔識佢

bbg

全盛時期嘅我
可以係幾多個人
babychu 仔仔 鬧馬化雲嘅人 重女愁

後面3個唔知咩事

中国的会爆炸

仔仔 係人xxx便迷人話我係佢

鬧馬化雲係有次佢skip我無覆
你問佢點解 佢話我串過佢 唔想同我講野
最後原來佢認錯人 串佢個個唔係我

重女愁係琴晚好撚搶口

同babychu一樣咁記仇

正常記憶

=.= 吓 我好磨菇

佢嬲你唔當佢手足

佢ok搞笑 你接受佢啦

自製一個

你幫我

搵個許仙幫你擔遮好過啦

要靠自己

肥仔呢個期好高汁
巔峰狀態

即係話我以前低汁.....

是但啦